仆街 我唔記得咗點樣自動呼吸

手動搞到好攰
就嚟抖唔到氣啦
應該點做好

快啲死撚左佢

打J，早晚各一次，連打三日，可治

仆你個街
睇完你句野,我都唔記得左點自動呼吸

會傳染的

拿!
你先吸一啖氣, 然後忍住,
繼續忍
忍到面都青埋
再忍,
咁樣個自動呼吸會強行啟動

Oh shit...求命...